各位巴絲請小心...詐騙狗友出嚟啦，佳佳條仔？

話說今日家姐Wts 我，叫我去買點數，我心諗做乜鳩，佢平時又唔會打機又點會用到呢。

講嘢開門見山，屌氹下我都好啦屌，乜都唔講，一黎就叫我買，正仆街黎

打比我家姐先知，佢個Wts原來比人盗用

Line有個賣家之前有岀黎交收過，亦有傾過計，點知條友問我家姐拎驗證碼，我家姐以為佢唔見左ac(好似w7咁,要搵返共同朋友)，一心想幫佢，點知係偷左佢個wts。。。

我聽完笑撚左。。竟然屋企人咁岸鳩會信 最後去左報驚

大家真係要多啲提防下，小心為妙，自己比人呃，朋友比人呃都唔好啦。

真係唔知你定你家姐蠢啲

成家都。。。

又用依張圖

。。。。一睇就知假點相啦

你真心定 ？ 呢張圖都唔知？